我正式宣布邊個再係連登post美國示威既就係鬼

我地捉哂佢地出黎block哂佢地

支持美國警察

推

我正式宣佈你既正式宣佈無效